［國際戰線］警渣稱示威者為曱甴，同時情緒失控

The Hong Kong police dehumanising the protesters and raging while on duty.
Which is not qualified to be a police officer!
@SenRubioPress @SolomonYue

文宣組做嘢！
開啓國際戰線！
一齊twitter呢段文同 link 同時@SenRubioPress同埋 solomonyue

做嘢啦手足們！
呢單嘢係dehumanisation啊！

tui

推啦 手足們！
唔好睇少twitter同埋呢一句曱甴啊

推

Push

唔係咁都唔推啊？

push

pish

post去solomon同rubio到。

正解！

推還推
但唔好直接@人
Twitter好少會咁做

先睇睇有無手足留左comment
有就直接like+retweet
無就係多幾個post留comment